核爆都唔割英文點講

nuclear is fine

cut your bread skin if you want

nuclear explode no cut

nuke won't cut

Whatever it takes.

nuclear bomb knife no cut

stick together despite being thrown a nuclear bomb

All in or nothing

或者

a nuclear bomb won't separate us

Won’t leave even they throw nuclear bomb

Nuke is acceptable.

Wont cut you loose even if there is a nuclear explosion

Carrie Lam, go to hell

send nukes, mothafuka

fight or nuclear

wat baau dou ng got

Fuck 777

Even I need to kiss your balls(dick), I won’t betray you

we are all in this together

nuclear boom no cut. btw, i go to school by bus

7/10
send nukes

Together we strong, divided we fall.

Nothing divides us, not even nuke

認真答

nuclear fission never cut

Not even nukes can disintegrate us.

I go to school by bus.

可以做口號

hat bau dou ng kot

Stick together,even being nuked

Even a nuclear explosion can’t split us

攬炒巴個日個宣言好似有

I will stand with them no matter what they do.

Nothing can break us, not even a nuke.

wakanda forever

United we stand, divided we fall 係美國既口號，改一改黎用

We can't save Hong Kong alone.

［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

Nuke uncut

Stick together Hongkongese
Even nuclear explosion

nuke cant separate us 好似好啲

our knife cannot cut anything

Stick close, motherfuckers

Fuck you Carrie Lam

nuclear egg also no cut

Go to school by nuke

Boom boom boom no cut

Even nuclear bomb won't divide us

GO TO SCHOOL TOGETHER!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

新鴻基旗下商場 apm
824記住入去涼下冷氣

We stay no matter what

Anywhere, whenever
Apart, but still together

用返魚拉突啦 有意思過tgt

Nothing could tear us apart, even nuclear explode

huk bao dou ng kwok

We Never split 味得lo

But kiss spring pocket immediately cut

Come hell or high water, we hongkongers will always stick together as one

Bomb no cut la diu

射左

nuclear explosion no cut

connect til the end

會唔會俾鬼佬誤會

We can't divide because of nuclear bomb

Never break even nuclear bomb !

Make nuke no cut

係既

We are the world

Nuclear boom dou ng cut

liberate hongkong revolution of times

kiss spring pocket dou ng cut

I’m with you no matter what.

United, even nuke.

轉頭美帝用核彈幫香港真焦土

hut bao dou no cut

nuclear boom much better than cut jj

If we burn you burn with us

I go to school by nuke

No cut off even necular explosion

Nudeswon’t separate us

Wt7 also ng cut

I dun cut to school by explosion

always stand with you

呢句好好，多謝。

割唔到同唔割係兩樣野

strong 同 fall 都唔對，一個形容詞一個動詞

We are one family

依句去到侵侵耳中
會唔會真係放核彈

有手足建議United we strong, divided we fall
睇下各位要唔要奶美奶到出晒面
個人覺得united係準確d

stick together till the end of world

free hong kong

Huk boom dou ng clock

Whatever it takes. (Captain)

呢個係比人掟核彈wo屌你

bond beyond bomb

Nuke can’t tear us apart!

although nuclear explosion, but do not cut

Nude is acceptable

even nuclear bomb cannot divide us.

never cut ever if nuclear explosion

Even nuclear bomb explosion can’t separate us; or stop us standing out together for HK .

放啦
唔介意

如題

I shall never give up on you

I'll never let you go.
諗起Titanic呢句

U bomb I bomb

你英文係咪攞u

Nuclear BOMB BOMB BOMB

We still JAI JAI JAI

Even though nuclear bomb, we wont cog

i'm always stand with you even nuclear explode

We will not cut our ties even at the time of nuclear explosion.

克 包 倒 烏 腳

Nuclear?wfc

I go to school by nuclear explosion.

Atomic boom is my best friend.

We are in fusion, despite nucleic action

forever we united

We are not play background ar, we are working

Go big or go home

We are all in one no matter there are nuclear explosions

我諗咁樣掛

kiss spring bag also no cut

We are not play background ar, we are working AR

Won’t giveup anyone, even nuclear explosions.

Not even a nuclear bomb could set us apart

even a nuke cannot divide us

Whatever it takes

kiss his spring pocket

We won’t single you out even if we nuked!

By any means necessary.

有聲

No cut even nuclear bomb!

No segregation amid nuclear explosion

Kiss spring pocket

召喚契媽

Never gonna give you up

No sever, even nuclear explosions

Even boom boom
We don’t cut

喂呢句正解喎

推呢句

I go to school by nuclear bomb

i go to school by nuke

直接鏟平中國

Nothing can tear us apart

If we go down then we go down together

no cut even boom

By any necessary means.

nuke is nude

Till death do us part”???不過一般係結婚用...

Boycott Hong Kong police

We have HKond !

"United we stand, divided we fall"

core broke knife 5 cut

呢句好

😂 勁嘈呀

Asked 毛ee and waiting for her response

Nothing is true
everything is permitted

Give me democracy or give me death

Hak bao dou ng got

睇黎係時候譯埋其他語言

leave no one behind

unconditional support

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

學校都炸撚埋

文盲都要推呢句

nothing can separate us even the nuclear bombs

We are on the same boat no matter what happens

even nuke cannot seperate/devide us

Free Hong Kong, or Kiss Spring Packet

Nuclear boom boom dou ng cut

Nuclear boom or nothing

Nuclea bomb also ok la and no tear seat ar

Hut bao dou ng got

Even Some Of Us Launch A Nuclear Weapon, We Will Always Support And Be United!

I go to school by bus

Even nuke can’t do us apart

After nuclear. Still standing together.

We are one and nuke can't change it.

Stick together team

nuke wont tear us apart

In Latin:
Fiat unum explodat bomba atomica
We are made one though the atomic bombs explode.

最正呢個

Fallout together

Nothing divides us, not even nude

Kiss the spring pocket is ok. I don’t cut.

Nuclear bomb no fear !
HongKonger stay together !

nuke

Never cut ties
We stand together always
Together till the end of the line

打冷震

We stay together even the nuke comes

United we stand, divided we fall 係WWII後美帝選舉口號黎

真心覺得我寫得唔錯

Core exploded also no cut

咁 united 又係真係精準啲嘅，無話一定係奶美嘅。多謝，支持！

Nude!?

Even nuclear bomb won’t separate us

Too lengthy as a slogan

nuke me nigga

hat baau do ng got

if we burn, we burn you first

No bomb can tear us apart

not even a nuclear strike will separate us

p牌仔無得正皮你

Even though you nuked the enemies, I will never desert you.

I'm fine thank you

Nuclear is better than kissing spring pocket

We are ONE no matter what is done

No cut

even nuclear bomb explosion cant seperate us

Nuclear Bond

roses are red
violets are blue
even nec

United we stand
Divided we fall

strong 5/7

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

而家開始, 再攻TWITTER ,REDDIT

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去

認真答：We stand as one no matter what comes.

利申 HKU英文

Not cutting tie even if nuclear explosion occurred

If the nuclear bomb bommmmmmb, you will burn with us!

Unity

ok

you put boom boom is ok
we friend friend forever

until death do us apart

Hai “Hut” ar ching

nuclear boom no problem

Cut your mother

加個EVEN會唔會好D

There’s no cut even nuclear bomb

nuke also no cut

哩個簡而精

Apes. Together. Strong.

Never gonna give you up 🎶

Hold hands until the end of the world

unified

bomb falling down no cut seat

Even launching a Nuke wouldn't break our friendship.

connect together even nuclear

nuclear boom, no cut

No divorce even nuclear exploses

nuke wont divide

London Bridge is falling down

頂點解我笑左

Nuclear Expose Also No Cut

Give me a name, I will give you blood.

Tell me his name, with his blood

Talk to me or talk to God

Speaking to me or Syrian

nuclearboom

nuclear even go to school by mtr but mtr closed so sad 1999 on99

stand with you even if nuclear explosion

Fuck China

攬炒

I dont mind even if you use nuclear weapon

Beyond nuclear bomb

Kiss spring pocket is ok

少少野都要問

at all costs

long time no see

Not even a nuclear bomb can split us apart

either NUKE nor DIVIDED

nuclear means united

We are Hong Kongers

We always in the same team no matter what

HOLD OOOOOOOOOON!!!!!!!!!!!!!!

STRONGEST KISS SPRING POOOOOOOOOOOKET!!!!!!!!!!!!!!!

bomb bomb is ok

hut pao dou ng god jack

Hongkongers will stick together even explosion of nuclear

最佳答案

You bomb
I bomb

Not even nuclear bomb can divide us

Hut bao dou ng god

newclear bomb also not cut

until death do us part

either NUKE nor DIVIDED

You send them nuke, we send you nude

幫手分享

「突發」狗舍傳出 狗狗自認有份睇女示威者搜身

呢個good~

Even nuclear bomb

可惜P牌冇得正皮你+1

Even nuclear bomb cant
seperate us!

唔係叫atomic bomb 咩

BTW: Nothing splits us!

返返下屋企傻閪咁笑左出嚟

屌你笑撚左

依句得

Alaku abaka

United we stay strong
no bomb can divide us

I can't find the right word

姐係大家一齊死

whatever it takes

We Shall Never Diversify, Even Nuke Explore among Us.

Boycott by no means

we stay united
no bombs can divide us

Stay united no matter what!

we together, by all means

或者簡簡單單 We connect 都可以

Nothing can sever us

推到毛姨姨教

our nuclear power powerful

by any means necessary

Not even the nuclear bomb can separate hongkongers

No matter what you do, we are a team

nuclear bomb knife five explode

send nuke

Even nukes won’t do us part

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
依家香港人要靠自己
人人都要有自衞隊身體質素
讀書明智 習武強身
運動練完哂30分鐘內記得食夠新鮮蛋白質
唔理你食奶粉 雞胸咩都好
食好佢 大家齊齊做gym強身
例如：
豆 菇 雞 牛 魚
蝦 羊 豬 西蘭花
首選 豆/蝦/魚
次選 菇/牛/羊
切記：炒過先好食 白烚營養走鬼哂
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

Whatever it takes

we are together even bomb

No matter what you do, stand together.

可惜P牌冇得正皮你+2

Even nukes won't break our bond!

No boycott on fellow’s any actions

no matter what, we stay together, we fight together, even nuked!

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

nuclear won’t separate us!

Nuclear wont divides us!

I go to school by bis

My penis shot nuclear bomb

The nuclear doesn’t explode, because made in china

High School Musical 咩

簡簡單單Stay United得啦

I go democracy by nuclear bomb

Hold your hand till the nuclear winter.

Nuke is permitted

我覺得要配呢張

Ur dick is nuclear

簡而精！

We are one and will never sever our ties.

we go to school
together by bus

笑左

black explosion knife five angle

nuclear explode and knife ,i choose banana

core explosion dou no cut

stay united no matter what

we shall be together no matter what it take

will not cut off even nuclear bomb explosion😂😂😂

We Bonded As One, No Regrets!

nuclear explosion still no cut